12點半食完午餐, 1 點半肚餓....

12點半至食完一大蝶干炒牛河, 而家又肚餓, 正唔正常........

健身室個個都想好似你咁

我都有做開運動